[突發]港獨聯 學生動源 呼籲香港人立即前往金鐘包圍立法會大樓

點set

推

海富出紅旗！
未到嘅同隊尾講

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

人手置頂

假消息，勿信

屌你老母

人手置頂 勿信三毛

學生動源澄清左唔會包圍

收曬工先來包
林鄭在家unun腳

三毛confirmed
人地facebook無澄清

岩岩心底裡講

你包得幾時？唔洗番工咩

波台狗，完全封鎖

要更新先有phone number 揀
Ching 伙未update

流料
夠啦

非和理非嘅post一頁都推唔過

PISH

推呀！！！

Push

小心有鬼

push

包圍立法會唱今天我
定出嚟係百幾個糾察協助下督灰？

其實連登而家咁多3毛
你用咗會員封鎖班警察都睇得到
你估警察冇account咩

pish